幫我媽媽下載左連登

佢已由深紅變深黃 但點樣block左成人台佢？

點解唔叫佢睇埋成人台

好波！

好似設定度有得撳顯示成人台or no

地方媽媽

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

老豆就話姐 媽媽唔係幾好

洗腦教育~史密達~

我記得之前default 會無咗成人台 要入link 先會出番

之後係sp post見到佢

設定->自選台?

放心wor ，睇成人台唔會變返深紅或深藍，唔使block

幫佢開FB follow我平時follow嘅page 幫佢訂閱蘋果新聞 日日屋企屌政府 叫佢一齊遊行 雖然佢至今無去過

Bro

勁

原來真係本身無 問題已解決 謝巴絲！

巴打西利！ 你點做到轉色

Po自己條撚見過樓主老母

頂 唔好咁衰啦

重光之後佢會唔會覺得我哋講返啲正常嘢太戇鳩

有無教學

我老豆都轉做黃

遠水 希望有4000和理非幫手

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

遠水 希望有4000和理非幫手

戇鳩，你老母比鳩插果陣你都未出世啦！！//////

點解iOS 冇嘅?

即刻照做頭兩項 不過後兩項未必做到 一定嘈交

可能用得IPHONE既都係咸濕

然後伯友睇到呢個post enable返顯示成人台

希望真係轉啦
有聽過有啲扮到好似轉左, 其實都係藍

樓主老母就：今晚同樓主老豆先

加油媽媽

我唔想再見到年輕人被自殺啦

因為邊件事？

係咁放youtube live 同 城寨

笑左出聲

Yes for example ME

點解佢會肯睇？？

Btw你個名
一入境就拉 大碌竹bang!

每個人都有啲核心價值
只要俾佢睇到個現實同佢一路相信既野唔同佢就會轉立場
利：9 Up

有好多巴打post自己條J

利申：聽返黎

你丫媽唔睇成人台點有你呀

我媽話睇唔明

好波

介紹伯母入sp group先

幫你唔到

其實好難睇得明，太多專有名詞
要整個簡單版連登大典

篤灰始祖江永祥

［正視聽］er sir先係最醒嗰個！

我啊媽都最近dl咗連登
日日同我討論啲po
深黃

好彩連登唔可以留tg私聊

我老母話太多粗口
勸唔掂
都而家仲係全家藍

我仲試過將電視個麗音預設做普通話 TBB宜家唔少節目都有普通話版
之後我媽媽開始問 屌 點解講普通話嘅
我：緊係啦 慢慢滲透 過多幾十年講廣東話犯法添呀
佢：哇咁樣唔得喎

潛移默化一步步黎

推到伯母睇到

一早幫老母Down咗

見到你就諗起狗強

認真 你阿媽唔算深紅
深紅係日日睇抗日劇
日日轉發大陸好勁新聞
仲有咩沒有共沒有中國
同你傾計時三不五時會講出面班人搞搞陣
成日講美國佬要搞中國

等等等....

我老母真係深紅 但我日日好努力咁證明
年輕人做既係好事

大家唔好放棄屋企人
同埋盡量避免被佢知發夢

比伯母都睇成人台 啲巴打post自己碌鳩唔好咩

有次我玩我老母部ipad
就裝左連登app
之後唔記得del
過左個零月
我老母就開始成日同我講連登上面d野

係咪係baby kingdom過黎

同埋好多術語，假膠，悔氣撚，其實真係會睇唔明

屌我老母雖然冇睇連登 但佢睇YouTube睇到本身前兩年仲笑我話有新疆集中營冇可能 中國越嚟越進步 變到依家不停咁睇天滅中共 由朝屌共產黨屌到黑

我阿媽都睇唔明連登
通常係我睇完解釋俾佢聽
佢而家淺紅變黃（本身成日唱老毛d歌）
上次收工冇車搭要佢行成個鐘都冇屌人
我暫時俾燒山佢睇住先

佢連你都生埋出黎啦仲有咩未見過

老豆都唔好

Milf

叫佢睇呢個post
教佢地保養妹妹
《絲打入》點保養妹妹

一陣多左幾個爸

成人台都應該有po啱伯母睇

有無絲打淫到要搵sp? (61)

媽媽

但佢又肯睇嘅
好多一聽到蘋果就話係假新聞唔肯睇
幫佢開完fb佢又唔用

扮都好吖 起碼唔洗係屋企聽到嗰啲咩甲由暴徒

咁西利
我老豆深藍都變唔到淺藍

你呀媽仔都生埋
重扮純情

有時真係羨慕啲黃既家長
應該咁講, 係明白事理既家長
我都唔使你撐, 唔好開口埋口暴徒, 又剩係睇cctvb又剩
最撚自私就係佢地

我阿爸依家晚晚睇

至慘係我老豆有download連登 都仲係藍到發黑

有時連登仔講嘢會夾啲粗口，唔好介意多謝你願意了解年輕人諗緊咩

佢見到賓賓post應該會嚇親

媽媽好多謝你肯支持我地

伯母 睇好野啦喂

po自己條撚（26）

睇到我

媽媽識睇成人台 對兩位都好啦
做孝順仔 為佢哋夜生活著想

[遊行新方式]會師

支持！ 禾地歡迎各方好友加入連登

成人台冇咩野姐波台同娛樂台多csl先幣

同埋utube幫屋企人subscribe啲齊阿哥劉細良港台 好快就轉到

地方母親需要⋯⋯